原來窮真係唔應該諗咁多

佢鍾意嘅人係富三代

但人哋都唔鍾意你點解仲要作賤自己

喺你心目中,屋企冇背景,身家冇番咁上下你都唔會睇得上

我其實真係好後悔同你相處咗成個星期

明明知自己同你根本就兩個世界

你一個月搵8萬，而我只係搵緊2萬

但偏偏我又要逆世而行,相信一切都有奇蹟

呢一個星期你令我得到拍拖嘅感覺

原來到最後我只係覺得點做都冇辦法同化到大家嘅思想

祝你最後你能夠同你心目中嘅有錢朋友一齊開心快樂生活

今天清醒 離合命中註定....

咩都唔好講 攬住我

屌你男人老狗唔好懶情聖 窮就認命啦

咁廢想人同人你捱

一個星期講到咁
樓主幾歲

啱啱先經歷完一次世紀式被分手

呢個女仔搵我傾計俾我訴苦

無奈我抽離唔到，一齊出街會有戀愛嘅感覺。

但最後佢嘅答案離不開要有家底

空虛失落 傾出我一生情和義......

28，其實我識咗佢好多年，大概20歲就已經識。估唔到女人成長嘅程度會去到咁恐怖

苦戀注定難 我已經習慣

廢

其實唔係，有才華/樣/口才都可以搭救

唔好講8萬 5， 6 萬都會咁
唉

合理
除非係真係唔小心有左感情覺得好鐘意
如果唔係有得揀我都揀個有家底啦
揀個窮撚托咩
揀個有家底既做二奶都爽過做窮撚老婆

我有問過佢擇偶條件係咩，最後佢答要有錢就okay

呢個時候你係銀包如果拎得出十皮野CASH出黎
直接塞入佢胸圍都得啦
你咁都唔識做

你嘅話有錢就ok
因為冇樣/才華/口才

試下問佢玄彬咁樣北韓做卒仔，溝佢嘅話佢洗唔洗要有錢

我知我廢，我靠而家呢份工真係冇能力

呢個世界我真係搵唔到個會陪我一齊捱嘅女仔

對上嗰個一齊咁耐都可以喺求婚嗰一刻同我講分手，唉

人地搵得8萬都唔係冇料到
咩事仲要揀你條廢柴貼你
唔揀富三代都要搵番個差唔多quality嘅男人啦

得閒照下鏡
望下本存摺
唔好扮情聖啦

算啦巴打 講得出呢句證明唔會鍾意你個人
係鍾意你啲錢咋 他朝有一日另一個有錢佬溝佢
百分百會離你而去 呢啲唔要都罷啦

想食軟飯唔成功扮情聖

其實....我應該而家都仲有錢過佢

佢一出糧就買名牌，而我每個月用2000

大佬 得2萬連自己都照顧唔住啦
Anyway 不嬲竹門對竹門

窮人思維
錢係賺番黎 唔係慳番番黎
人地搵8萬買完名牌淨低d錢可能多過你份糧
每個月用得果2000你都好意思講
過住d咁既生活質素仲想人同你捱 好唔好意思

你講得啱，連登仔雖然講嘢都好直，不過我鍾意呢種感覺，起碼唔係虛偽

毒撚切忌F F太多

點都好人哋有權選擇，唔鍾意就係唔鍾意，至少對方冇騙你。

富3代，佢情中人係咪鐘培生

至少佢喺我最 sad嘅時候陪咗我一個星期，我會振作的

樓主好廢

人哋當你朋友，去安慰你，咁啱係因為失戀件事，可能你會錯意。

樓主係唔想捱

你哋嘅家底點先

大把肥婆唔睇錢
你又唔撚揀？

呢d女扑完咪算

之前有拍過幾兩次都係肉絲,但一個俾帽我戴，另一個就係臨求婚佢同我講分手。。。。。。

比著係我 屌你老母跪底同我含啦臭雞 有錢咪又要含

你估全部女一樣價咩
平有平雞 貴有貴妃雞

會唔會一直冇可能
人地只係當你朋友只係暗戀filter開得太勁，令你美化咗對方
利申：過來人

呢個係對上一個

分手後一個星期，睇透咗啲嘢

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都覺得係自己諗多咗，一齊出街又做咗啲我覺得超越咗普通朋友嘅關係先會諗多咗

@連仔 護哥ac俾人hack

竹門對竹門
家境差太遠

人地應該係陪下朋友傾心事

你肯定佢係鍾意有錢？
女仔講野唔好信

月入八萬呢d女多數反而揀番專業人士
未必要好有錢
比起錢溝通到更緊要

算啦。男人長壽之道，吃腸胃能消化的食物，娶自己養得起的女人

去鄉下農村地方搵老婆囉

清，我知我之後應該點做

落後地區啲女人咪冇要求囉
反正佢地文化就係盲婚啞嫁
加油

唔好搞笑啦
人地食餐好啲幾千蚊嘅飯 佢覺得少貴啦
但你呢 赤住赤住

唔好講到人地拜金咁
只係你地真係兩個層次

how
做到先大大聲啦

咁擺明你唔止係錢問題
反省下先溝下個啦

人地用5萬一個月 仲都有剩3萬 多過佢成份糧仲好意思拎黎講

你點知人地嗰幾層咩樓
原來南區獨立屋已經一層頂你幾層啦

yes, me 128 lbs 肥婆, 樓主 not choose me

有條月入八皮嘅女理你成兩星期，屌你執到啦下話

到時我會的，人有目標我相信可以

128磅咁輕
200磅肥婆我睇下樓主揀唔揀

只要溝通到就okay,我頭先過咗去財經台抱歉

28歲搵2萬
正常女仔都唔想同你捱啦

樓主交換contact？我唔介意男仔搵幾多錢。但係你係唔係處男？
我剩係搵處男

好明顯唔係啦

大佬人地一年人工唔計bonus已經多過你全副身家

so sad， 唔係處男真係無咩原因要選擇你。

祝你早日搵到你嘅處男

笑死

平時啲毒撚最中意講話咩野專一毒撚又唔揀

一個目標係釣金龜ge人都肯同你一齊一個星期..
你唔諗下呢一份恩賜唔係個個人有

屌. 窮撚都算，仲要扮情聖

講得呢句擺撚明想hea走你啦，換轉第二個佢中意既佢就會話有才華口才好轉數快

心意不再一致 緣份到此

人哋唔想你拖低佢生活質素就話人貪錢
竹門對竹門，你哋唔同lv就咪咁大想頭

我都係咁話
仆街啲咁講，木門對木門

講到人貪錢咁，條女本身都搵得多，你配唔起人姐

所以樓豬呢啲窮心態想食高收入女真係下世啦

搵你傾下計就當咗佢係你條女 你都幾係野

下，咁炸喎，你當左同人拍拖？

講出嚟都唔知醜

條女同你一齊會拉低佢生活水準
佢搵返個都係賺八萬嘅另一半生活完全係唔同level

呢一個禮拜做咩？

28 歲都仲咁mk
唔講以為16

佢一個月搵8萬蚊
證明佢本身都相當有能力
你咁都可以話佢拜金？

你都算叻架喇 搵2萬識到搵8萬既朋友
仲同你傾咁耐 知足喇

人哋想搵番收入同level姐，自己人工低人咁多都好意思話人拜金 笑死

屌過咪算好囉

我夠想屌明星，有錢先得架on9

唔好信女人講既任何野
可以起我底睇下價值個post
價值不匹配就係咁

其實唔仆街
你話8萬對6萬就話姐
8萬對2萬仲好意思講話宜家先知錢係咁重要
有自知之明啦好心

人哋搵8萬你又好難叫人同你一齊捱喎

話說係咁嘅，我識咗個女仔五年，上年我撞返佢，原來佢係我間公司做嘢。突然見番面，大家都好多嘢講，之後我搵咗一日同佢食飯，食飯嗰陣傾咗好多日常生活嘅事情。大家都傾得好開心，嗰日仲傾到八點幾，食完仲送佢返去。

而係12月嗰陣，因為公司重新編排職員佢嘅部門，咁岩得咁橋，嗰個女仔同我同一個部門。大家仲一齊做嘢，而呢一段時間，大家相處得愉快，我哋仲係WhatsApp成日傾偈。有一日，我醒起佢係WhatsApp度話好鍾意飲奶茶，但飲完奶茶就瞓唔着，而佢想飲又唔敢買，之後我就突發奇想送杯奶茶外賣俾佢，但唔知佢住喺邊，而咁啱得咁橋，我醒起我哋嘅公司group 小組嘅個人資料。所以我就喺個文件度攞咗佢個地址，諗住送杯奶茶外賣俾佢，想比一個冬天嘅溫暖佢，到最後佢都收到個杯奶茶，一開始，我以為佢會開心嘅，但其實就唔係咁，因為佢着重嘅地方唔係我送俾佢嘅嘢飲，而係我點知佢住邊。

之後，我想比第二次嘅驚喜佢，親自買杯糖水送俾佢。當時佢其實知道我知佢住喺邊，當我送杯糖水俾佢嗰陣，我見到佢嘅表情開始有啲對我不滿，而我俾佢嘅你又係因為上次送嘢飲俾佢搞到佢好困擾，而呢一杯糖水係補償佢嘅，當然佢冇出聲啦。

而到最後，呢一個就真係導火線，因為我係Facebook見到佢唔開心，所以我就係WhatsApp氹佢開心，講笑咁問佢咩事。點知個結果係佢封咗我WhatsApp，而我唔知發生咩事，所以我就寫咗封道歉信，直接寄到去佢屋企度。佢解番我WhatsApp嘅黑名單，之後就同我講嬲我攞咗佢私隱，然後就送外賣俾佢。嗰時我唔知點算啦，我一路想氹佢，我只不過係想送一杯嘢飲俾佢氹佢開心，同埋俾啲溫暖，但佢覺得我係攞緊佢嘅私隱，之後又再block返我。

前面你地可能好奇怪，我送野比佢，佢應該係會開心，但佢唔知我其實係鍾意佢，我一直做埋啲白痴野，就係想吸引佢注意。但係最近我真係忍唔住，寫咗封情書俾佢，同佢表白，同埋講我點解會鍾意佢，同係咩時候鍾意佢。點知佢我嘅結果係，佢唔想談兒女私情，仲有因為我之前拎咗佢嘅地址送外賣俾佢，佢覺得我侵犯左佢嘅私隱。我一直好想同佢講，我拎佢哋知其實係冇惡意嘅，因為聽佢講好鍾意飲嘢，所以我就諗方法送野比佢。好似個痴漢咁跟住佢住喺邊好似好戇鳩，但係咁橋我記得我哋公司文件入面有佢嘅地址，所以我就拎嚟送外賣俾佢。直至知道佢嬲呢件事之後，我一直好想修補呢段關係，就算唔係男女朋友，做朋友都可以，而且係WhatsApp同佢傾咗好耐，佢唔願聽，我話我理解佢嘅感受，我拎佢嘅私隱係我唔啱。而我種種嘅白痴行為都係因為鍾意佢。但佢唔理解我嘅諗法，一直都係覺得我令佢嘅私隱令佢好大困擾。所以我都好有耐性，隔日就同問吓佢點。點知佢WhatsApp又block左我，而且仲喺Facebook唔點名咁話我拎佢私隱做埋啲無謂野。依家搞到連朋友都冇得做。

其實我係咪好戇鳩，自以為識咗五年嘅女仔，應該了解佢。但係同佢溝通過，送野比佢，然後同佢表白。到最後嘅結果係，佢唔係理解我做嘅行為，而係覺得我拎佢嘅私隱已經侵犯咗佢。我一直都好想修補呢段關係，但係佢將我哋啲嘢擺上Facebook度，已經到咗我嘅極限。我已經唔想再鍾意呢個女仔，連朋友都唔想做。

我上面打得一舊一舊，你地會睇唔明，因為我真係唔知可以點講，而且我做咗咁多行為咁多表示，係佢眼中，就因為一樣野，而搞到鬧得好薑，連朋友都冇得做。

你哋可以屌鳩我，屌鳩我先知自己衰咩。

暗瘡肥婆多數性格差

關咩事 搵8萬佢能力都好你一截啦
一齊左都溝通唔倒

仲要係廿幾歲就80k就算比樓豬好彩溝到 過多兩三年個差距只會更誇張

人工爭四倍應該真係完全兩個階層兩萬同四五萬應該都仲有可能

富三代
係咪講緊作仔同鍾生

屌 似假膠

點解冇人貼不要暗戀潮文

其實比起錢可能更重要係 class問題

佢帶你去 gathering 傾法國時裝週你都搭唔到嘴啦

個Mindset 唔同啦

做 frd..... 都 ok ge
再進一步.... 不了

樓豬放棄吧啦，根本2個世界

佢屋企資產最少過千萬

我明白Ching你依家好傷

但老真講句 如果你日常都咁負能量 都幾趕客

變潮文

林作屋企係 premium middle class
鍾培生屋企係亞洲富豪，佢先係富三

都差幾遠

唔撚鍾意你就要屈人貪錢 死都要攞返個彩尾 做返個男人啦

28 歲仲係搵2皮..... 唔揀你正常啦

香港男人越嚟越冇擔當

睇字就應該一路都係你自作多情，人地好心同你傾下計你就當人想同你結婚果種，又一個痴線佬

唔知點解D女人年紀越大擇偶條件愈高
去超市買牛奶 就過期嘅奶只會大特價 點會愈賣愈貴
我係富三代都搵個十八廿二嘅女仔啦
等多幾年可能佢就會掉返轉頭求你同佢一齊架啦

係呀都係女人嘅問題 溝唔到人
怪人擇偶條件高 定係你同樓主一樣咁窮 28歳兩萬人工好意思講出呢啲嘢 咁唔要面 我係男人都笑鳩你地啦
仲妄想條女幾年之後同返樓主一齊 幫樓主埋單啊？

依家情況係樓主擇偶條件太高 咁樣調返轉都有

真係唔知點解啲男人越窮 擇偶條件越高？
樓主頂多配返啲 暗瘡窮撚肥婆
啲窮撚公屋毒撚 有女人埋黎傾偈 都應該感激不盡 三生有幸啦
就好似天生有缺陷嘅貨品咁 有咩資格揀人？都係人揀你咋
唔明有咩資格阿吱阿咗？可以吊高嚟賣？
正常女人都唔搵樓主呢啲地底貨啦 男人之中level最低賤
樓主注定孤獨終老架啦

正常人都唔會想俾人咁樣入侵自己comfort zone

我以為識咗10年

咁撚大段廢話

點解呢排咁多恐怖毒撚上嚟開post

少gay

80000-40000=40000
20000-2000=18000

你啲數學體育老師教嫁？

窮唔窮人思維同使幾錢冇關係
佢份糧使二千其他全數投資 呢個心態一啲都唔窮

咪癲啦
我身邊大把中女搵十萬以上仲要樣唔差
單身得閒去下歐洲食靚野生活勁好
人地唔結婚都唔會降格搵d 低level 自己咁多嘅人
根本兩個世界

其實佢做d乜?

.....咁都比你兜到
心態一d都唔窮
佢投資左d乜 ...請貼倉比大家開下眼界！！

我唔係幫樓主講緊說話 佢對兩性關係嘅理解似乎同我唔同 鍾意一個條件好嘅女仔唔係問題 但鍾意咩人都好 唔好FF 唔好抬高人哋或者踩低自己 適時放手

心態窮唔窮 唔係講緊一個人有冇錢 份糧唔係最重要 人工高唔等於資產多 喺我眼中 份糧幾多都好 增值進修下自己 儲下錢投資下 心態上已經唔窮

不過樓主咁強調80k 好難令人唔聯想到佢睇中人哋有錢

好多連登仔真係自信爆棚

你又出POST

巧sweet

Siu4
28歲（一個星期看破紅塵）

你人工2萬
1個月淨18000
都要46年先做到

事實係你過多十年都搵唔到人地一半人工
唔好妄想地盤佬可以高攀中環OL啦
年紀再大既OL都只係會睇唔起地盤佬
係人地唔揀你唔係你唔揀人醒下啦

你屋企個五層樓係咪兩百呎50年唐樓

28歲搵兩萬

誠哥一個月洗幾千萬 實窮過我

hi公屋窮毒撚

正解

假設條女一樣係28歲，樓主唔諗下點解條女28歲搵80K，你條柒頭28歲搵20K
唔反省下自己衰乜，仲怪條女揾得多 變左港女

結論: 樓主係窮柒毒，打飛機算啦，唔好溝女害人

本身你地差咁遠 價值觀好難夾

應該呢條友又好快上新聞

佢幾歲做盛行？

應該搵幾多先岩

我估唔到一個post可以激起千層浪

清絲你哋嘅建議嘢我收到哂

我唔會再諗咁多，事實我都係窮撚一名。

講還講，唔好上新聞就okay

莫欺少年窮！加油

不過必須跳出框框，唔可以留係舒服區，如果要行上去，唔好沉埋果兩皮月薪，甚至轉行，早啲選擇啱嘅方向

知道，我會努力，多謝連登

巴打
同路人